寫竹門對竹門木門對木門嘅巴打入一入黎

8年了
你同阿潔而家點